鼎爺刀功真係好勁

頭先切野切到每條都好似絲咁幼

70歲未?

70頭